「機場不合作運動」唔駛擔心外國人想法

因為外國遊客只係佔少數，而外國記者都冇好似香港新聞咁問遊客意見，佢地只係會影到迫爆機場畫面，之後就影啲黑警點樣瘋狂亂射催淚彈。佢地啲comment 係非常支持香港示威者咁想做。

CNN

BBC

ABC

記住
不合作運動不等於阻塞別人登機

瑕不掩瑜，呢樣嘢可以改善，但非大錯，比多啲支持前線，唔好互屌丫。

[P 牌一日一post] 和理飛，如果無恥你都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！